覺唔覺硬件台見到刁民丁同悠二法奧就好煩?

好似兩條友日日係到耍花槍咁

呢份工岩晒硬件台手足

巴打做緊呢份?

無
如果出諗隻賣5700XT換返N卡

覺
刁民丁條五毛狗收咗錢做pr公司抹黑我大油耳間黃店
我神早同佢割撚咗蓆
油耳無做錯到

民丁哥應該唔係五毛啦
但成日唔知佢講咩
懷疑有精神病同語言障礙
希望悠二可以介紹精神科醫生同言語治療師比佢

又罵我

連毒男你都罵我

邊有罵你
為你好喳
醫好咪繼續大家開開心心係硬件台吹水

仲衰過布甸咁罵

抹黑我大油耳唔洗屌？

邊有唱衰

我講既係時候

有語癌就去睇醫生啦

自己比膠自己

寫錯字

乜你以為係三條友黎?

打錯字姐

呢個推銷手法做得幾好
關公一流